廢老係西鐵𥄫人裙底

認住呢條友

後面嗰個？

王祖藍？

前面個個

Detail?

1730屯門站上車
1740天水圍落車
住天盛

Are you playing ar?
𥄫人裙底 detail ar

藍色牛仔短 裙

點𥄫？
烏低身𥄫？
就咁𥄫？

我朋友坐左係到
吾小心張開左兩隻腳
跟住個廢老借啲意向個到望
然後我朋友就係兆康站落左車

巴打你好似好大隻

吾明

有得𥄫梗係𥄫啦
香港又未有窺淫罪
而且樓豬你自己都𥄫到你朋友裙底先𥄫到廢老𥄫你朋友裙底 (除非你的朋友就是...)
btw 你的朋友公眾地方行為不檢
叫佢陣間上嚟 HQ 42/F 我 office 畀我落 charge

係喎，玻璃倒影

我望到佢隻眼有啲可疑姐
都冇話咩

你都on9
照你logic你行樓梯
行你上邊既係女仔著裙你望上去又𥄫人裙底？
佢坐係到點樣𥄫到你朋友裙底呀
除非你朋友打開對腳坐嫁姐

同埋就當真係昅到 咁又點
有女打開對脾 望下有乜問題

係你朋友走光

男人行樓梯要頭向下
搭黨鐵要雙手向上

利申 試過比人誤會影裙底，因為拎住部電話挷鞋帶

On9，又唔係烏低身𥄫

5p仔無人屌

阿伯唔指撚住你個黑鮑笑咪算係咁

屌自己個fd唔打底，又坐得粗魯，俾人𥄫到就擺上網，塊閪鑲金咩

邊度有野睇就十歲到100歲都會𥄫，咁肉緊就一係坐得斯文d，一係著褲啦